你永遠唔會明點解佢哋肥過你

但係會跑得快過你

未必
利申 一百米 11.92最快

上面班友睇起黎肥
其實個身好厚
依種身型爆發力好撚強
頭二十米唔會輸世界頂尖短跑手好多
利申鳩噏

頭二十米快過你，再用身位

骨架大